【WE墨香】2017全新秒服10月7日晚上19:00正式公測

【WE墨香】2017全新秒服10月7日晚上19:00正式公測
全球唯一最新版本，支援繁簡雙語系統，匠心獨造，全城矚目

官方網站：
官方專頁：
官方QQ群：143601180
代理微信：PAYMXO

【本服優點】
頂端線路、不受任何攻擊、環境暢順
獨家官方最新百寶時裝、技能全面優化
獨家24小時活動制，長期在線的玩家不怕悶
打架利用個人的技術，多多練習會讓您變得更強
開服不是靠吹牛，以實力來打造品牌才是硬道理

【開服宗旨】
開發過程與完成品確定無BUG無錯誤以「品質」為核心打造更好「品牌」
【服務宗旨】
用心為所有玩家服務﹑對任何玩家都絕對一視同仁
【團隊宗旨】
追求永續經營為理念、打造最具人氣的遊戲

【本服設置】
經驗值2000倍
技能點200倍
武功經驗值200倍
掉寶率100倍
等級上限99
首次轉生65
49惡名以下不爆裝備或技能

【祝福石設置】
武器類：攻擊(40)
防具類：生/護/內(500),屬攻(9)
飾物類：力/敏/體/心(20)
所有地圖怪物掉落稀有裝備
所有地圖王怪掉落珍寶百寶

【在線墨幣設置】
所有城市地圖每10分鐘獲得40墨幣
所有野外地圖每10分鐘獲得20墨幣

★豐富活動，GM將會在線和玩家進行不同活動，豐富獎勵等著你！
★定期舉辦武林大會，勝出者除了有名聲，還有豐富獎品！
★每星期舉辦活動讓玩家玩個不停，想獲免費也能稱霸就不能錯過！
★遊戲內其它特色無法在此逐個列出，讓大家在遊戲中慢慢享受。
～趕快加入吧！承諾永久終生開放～

遊戲帳號：koko68

留名